玩具狗on9柒事一覽😂

空氣拍波過人投籃
射波嘟咀hold住隻閪手
白襪+拖鞋
冷氣呢d唔講啦屌😂
各位ching有冇補充😂

掂下手仔就話foul 好似小朋友嘈交咁

玩具裝出街

Check ball
好似個波會隔幾秒唔同左咁

Double check 😠